aespa唯一清流Ｗinter，小學生時期的超精緻臉蛋讓網友大呼「拜託你逃走吧」

WINTER金玟庭學生時期照片近日在網路上引發熱議，不少網友表示：「好清純」、「好漂亮！大發！WINTER快跑」、「讓她跟有黑料的孩子一起出道，WINTER有什麼罪啊」、「從小就完成型美貌」、「真的好可愛好漂亮」、「可以SOLO出道的，爲什麼放那裡了」、「拜託你逃走吧」等等。

同意 唯一清泉

幾正點